8000元販賣良心

良心真係好賣 仲值錢過ptgf

人地收一千果啲根本做爛市
派幾千就人人大叫祖國萬歲